Joker殺羅拔迪尼路呢幕真係好經典

呢幕簡直神作
尤其啱香港人睇

殺完人後啲表情正到

演技一流

我以為iron man tim

開完槍坐係度腳震震咁，演出咗個種腎上腺素飆升，控制唔到自己既反射動作，真係好迫真

每個人心裡都有一個Joker
底層的人繼續日復日的機械式工作 受盡欺壓
我們「表層」的Joker就像這張圖 只能壓抑、嘀咕
但這樣的Joker只會一直折磨自己
阿瑟要重回正軌，變回「正常」人
不再受同事欺壓 不再受暴力的束縛
不再活在母親的陰霾下 不再受所有人的嘲笑
做到這樣「底層」的小丑可能會很危險
因為固有的經驗、價值觀會塌陷
要走出舒適圈 探索未知的世界
但我們應該要怎樣自處和安身立命呢？

每個人心裡都有一個 Joker 小丑，我們該怎麼辦？《Joker 小丑》解說

呢加先睇到坐隔離果2件仲坐係到冇走到

以前睇佢後生啲舊作都唔覺咁好戲

Gladiator 佢都做得好好呀

睇返個view數 你係咪就係渡久地

btw 有時間時 睇埋你其他片

細個未識睇，淨係識睇羅素高爾

仲有塊面嘅肌肉 眼神表情都表演得超好

睇到驚得黎又覺得好爽
成套戲真係睇到個人好緊張好繃緊

做基層工日日被老細折磨既我體驗更深
唔係好似羅拔咁話發奮就向上到

拍得唔好 全靠joaquin phoenix carry

呢家個社會根本冇咩空間畀人向上流動 發奮大部分都只係徒勞無功 不過當然唔發奮更加難向上流

感謝支持